唔係吹奏戴狗 但係雷動計劃真係work

區選就係雷動區選版